var 又贏

葡萄牙個球比十二碼

阿根廷個球就唔比

美欺真係永遠有第十二人

好撚黑